啱啱經過間錢大媽好似Donki咁多人

幾時有錢大媽之歌？

好受歡迎

不賣隔夜肉

好多港豬

鼠也不屌